五毛新玩法：瘋狂幫150新腥港人政策護主

抹黑本民前同青政係高登玩爛左
過到黎又有新玩法，瘋狂幫150新腥港人策護主?

直接block, 唔好哂氣討論

呢個只係偽命題，因為所有人都知呢個係最大問題，所以條五毛先搵呢個題目去嘈

一定帶到人入去講，順手推晒其他post 落底

喔

無癮啦 以前開太多認真post 又點？

認真post有乜問題先？

push

你話隻奶波魔唔係五毛我打死都唔信
同香討班賤種啲口吻一模一樣

仲有個D_wade都係
即block慳返啲口水

同組仲有一隻叫扯旗大師，確定係支那種。

負皮 -> block -> 上一頁

突然幾個user出一樣post都知五毛又開工

五毛唔好比錢佢賺 直block無誤

晨早block哂

呢兩隻野係咪潛咗水 話每日150唔係關鍵，又鳩叫收丁權。依家起咗平居屋喺大嶼山大澳又唔死去買 佢地就係想150萬full paid喺銅鑼灣買樓

大家得閒就早好攞返洗頭艇啲post出黎講

咁做五毛養家壓力大唔大？

上返水，可唔可以回答一下，既然每日150新移民唔係土地壓力來源，咁做乜都急住收丁地綠地郊野公園 唔通97年前香港人生育多咗，唔夠地起屋？

單程證問題本土派講咗幾年﹐大家都一致認定有問題﹐網上一直都冇咩爭議

直到近日政府吹風話要開發郊野公園﹐就突然群魔亂舞﹐彈咗班人出嚟死spin爛spin。

啲timing真係fit到爆

而且唔係由於咩地產新聞引起討論, 係班人忽然攞出黎係咁出post講

更加證明左郊野公園唔可以俾政府亂搞